得罪講句，得傻鳩先會上黎對答案

一堆dse廢鳩怕得自己一個廢，上黎揾下有冇同自己一樣廢既人，從而獲得安慰

考晒先好上連登啦傻鳩們

Agger。利申，試過對mc滿分

對得好,對得差,到頭來都係影響自己心情同埋跟住落黎既表現

真係得傻鳩先會對

連登咁多假膠擾敵 都仲要咁犯賤走上黎

考緊仲上連登,廿分變16分

廿五分變廿二分

三十分變廿六分

三十分以上果D 考緊點會上連登

呢句真
年年都有撚樣上黎話份卷好撚易 失幾多分就連4都無etc
點知次次條curve出到黎都無咩點變
利申 15已上岸